一本獌痢！

我地利記唔同垃圾獌一樣級數

半場輕鬆兩粒

入咗一粒先敢開post